777: 將來會突襲式宣佈封區/封街

突襲式

恐襲

與民為樂

一早全面封關封曬全香港咪算囉
人地台灣有辦睇
搞到依家好似玩打地鼠咁

今際之國之捉迷藏

以民為樂

執定行李, 隨時走佬

佢擺明就要用「防疫」報上年嘅仇
成班傻撚香港人仲配合佢抗疫

幾好玩 似未日game咁 一邊避喪屍一邊走佬唔好比政府捉

買架車中泊算

打錯，前年，唔記得區選完已經輸撚哂

瞓緊覺, 朝早起身就發覺封左

應該星期五/六/日最大機會
封區開始時間 ( 2300 - 0300 )

而家佢已經解鎖埋隨意抄家隨意否定香港人人身自由呢個無上權力

全民唔打疫苗已經是不合作運動

林鄭學識左 靜靜雞？

你突襲我點通知公司呀，我既訴求就係返工

執定兩套行裝
一套擺公司
一套擺屋企

咪撚覆班傻鳩
香港人頂左幾撚耐
一年今日就係火魔暉明邨 又偷走又撲口罩又wfh
班仆街上網就係度打稻草人
仲衰撚過五毛

靜靜雞定靜雞雞

正啦被罷工

到時更亂, 玩大逃亡 或者 個個衝關

封區/封街 捉手足
都係為左抗疫

成班防疫撚又成功爭取 突襲封佢自己果區就好笑 笑人地笑得咁過癮

北野武之大逃殺

官到無求膽自大 玩民自樂

其實封區就一早應該咁做 邊會同人講準備封等人走
不過點解要封區先 封完又清唔到零
如果過幾日佐敦嗰度又有確診 政府諗好點解釋未

究竟抗緊疫定抗緊人

唔撚返工咩

唔好撚搞到我放左工返唔到屋企溙仔呀

準備定一個包，隨時走
以前睇電影d黑社會就係啫
香港人搞成咁

好刺激

靜喇

包你老母
背囊呀

帶定個B 跟身......

其實走幾日駛乜準備，當平時去街咁有銀包有電話就得架啦，當去酒店staycation兩日姐

驚閪咩

突襲式?
咁有無邊線進攻同穩定突擊

邊線進攻 = 防暴狗
穩定突擊 = 白衣生化人

俾大陸屌完咪要扮做嘢囉

扣AL

黎生召喚

「好玩」

我要返工啊 屌你老母

消息我可以放，走唔走到就睇你自己

「CATCH ME IF YOU CAN ?」

擾民為樂

推

屌你返輪班個D點呀
無啦啦封區點返屋企或者返工呀
返唔到工比老細炒左點算

雞喇

D人分分鐘家中長時間準備2日物資，衣服，隨時走佬 戰時狀態

放心啦
到時唔打冇得出街
我相信呢個政府做得出

但只限窮撚地區

今次都唔算突襲

777: 各位入GAME 呀 << CATCH ME IF YOU CAN >> 將來會突襲式宣佈封區/封街

唔算, 南早早左一日放風

香港人咁鐘意被罷工 依家求仁得仁

哨兵要人

疫情快啲過去，好想快啲去英國

唔使比個仆街日日恐嚇

巴打醒，總之一定唔阻大家番工

全民監測白衣人同恐佈份子

紅心10

高汁

好似街霸玩玩下，有人亂入

今際之國

晒氣啦 熱狗講就兇狠 做又咪係成碌撚咁 出街又咪係死狗咁帶返口罩 口講到唔配合政府點點點 現實同你口中嘅傻撚香港人一樣

返工時間封囉笨柒

愚民樂

黎生哭𠹌左

佢而家好似純粹enjoy有幾百萬人比佢撚咁

封兩日把撚

做乜依家唔走先？

早到英國早搵工

如果緊密接觸者，俾人隔離14日，俾人炒左點算

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

咁就唔係突擊

封咗BNO走唔到

一定係晚上至凌晨先封
咁可以確保屋企齊人

因為我地有準備
WE ARE READY

藍屍值得擁有